是靚印 特汁燒烤雞柳

大家都知九龍城既秦國菜好出名
所以今日就專登黎九龍城食印度菜
講吓味道先
因為唔知會跟餐有烤餅
我另外再叫咗份
呢份又同跟餐個隻唔同
薄脆啲 跟個薄荷醬
薄荷醬入口清新微酸
但之後開始愈黎愈辣
辣得幾過癮
特汁食到好香濃既茄味
食得出落咗好多新鮮番茄落去
但又唔似茄汁
似係有茄香茄酸又少啲咖哩味既咖哩
雞柳非常嫩滑
嫩到似雞髀肉
仲有炭燒香氣
好正
跟餐個餅熱食個陣好軟熟好正
但食到最尾個塊凍咗就有啲un
成個餐食落個印度好c伏

九龍城?

正過番印度

邊間

唔係你跳樓？

幾塊餅夠飽？

終於食家鄉菜

用刀叉食印度餐

印度點樣c伏

狗唔識用餐具

九龍城

正宗印度餐用手食

咩跳樓

正過翻印度 印狗你終於食翻家鄉菜

印度飯世界第一

早食師

裕民坊有人跳樓？

印狗死左我去觀塘搵印媽上契

唔是講笑
啲香料疊起既層次感真係好正

餐廳名

約咗定定今晚去食

城南道

正宗印度菜館 九龍城城南道24號

你點知的

我起九龍城捕左你成朝

印度菜世一

睇落唔夠
但食落好飽

無芝屎烤餅？

米癲拉

俾你搶咗我嗰句

有
但無叫

樓主好靚仔

貴唔貴

唔另外叫個餅就74
平日抵食啲
有set lunch

米爆拉

好食

是

呢間麻麻
啲tandoori 燒到乾晒

見到隔離枱有叫tandoori
咋咋聲好似幾正

比印老闆說左去食

下面隻羹反射咗你個樣
BTW,嗌乜

燒雞
很正

味道如何

很正

//大家都知九龍城既秦國菜好出名
所以今日就專登黎九龍城食印度菜//

邏輯滿分

邏輯司

細食師

印狗識食呀吓